有冇法律JJ解釋下咩叫吸煙條例?

我係朗豪坊點著支煙 保安叫我立即離開 我齋點冇吸食窩

1A)-(1C)(由2006年第21號第5條廢除)
(2)任何人不得在禁止吸煙區內吸煙或攜帶燃着的香煙、雪茄或煙斗。

你中意二手煙你既事唔好搞到人
匿埋係屋企燒唔好出黎害人

不能同意更多

秒左

雖然8成假膠，不過都係忍唔住

智障就唔好出街啦